家居寬頻黎講 HKBN 定 網上行？

見間間個價錢差唔多 想睇下邊間網絡穩定啲同質素好啲
利申：HKBN 1000m 就黎完約

睇地區 一d地方hkbn垃圾 一d地方網上爬垃圾

網上行優惠可以介紹下

唉......我個區近排開始唔掂，上大陸睇小短片要慢慢load,上大陸條線真係麻麻